[爆雷]The last of us 2 同鐵血的孤兒s2一樣咁撚垃圾

joel死法同澳加死法一樣咁撚on9
ellie智商退化程度同朱古力有得比
eq 低d 真係會一拳打爆moon

ELLIE冇JOEL磅住其實真係無咩智力

邊有得比
至少鐵血的孤兒無逼你睇奧加同三日月扑野

唔好再講 我想嘔

講真根本無人介意transgender
係隻game要張佢地扑野放係你眼前
唔反trans都變反trans啦

支持唔反對
但你可唔可以唔好放大頭
見到就飛靚女就話姐

冇人想睇囉

最衰係joel都智力變低呢

竟然有同路人

「鐵血的生還者2」

BGM

製作人：

原本的結局是連同艾莉一起全滅

最後再度商量，補充且修正了劇本

要是只為了讓現在的年輕玩家喜歡的話

那在作品中搞一些懲惡揚善的故事就好了吧

但真正的遊戲玩家會反對這種單調的劇情

監督：

主角們因為過去對同伴以外的人做了很多殘忍的事，所以要受到報應

不過考量到觀眾的情感所以最後有避免全滅

讓觀眾悲傷跟悔恨反過來說代表演出很好

監督似乎覺得這樣作的還不夠

希望還能做續作展現出本篇沒描寫到的一面給各位看

雜誌訪談：

前代主角喬爾為什麼這麼簡單就死了？

監督：基本上是前作的敵人太弱，所以才會讓玩家誤以為他的戰鬥能力很高

如果是一流的生還者都可以輕鬆的躲開高爾夫球杆

編劇：

因為阿比的配音聲線超像主角她很喜歡，所以為了他改了很多劇本

作為前代主角父女的反面，想創造的是一個堅強的角色

找到生存目標(復仇)就堅定不移

製片：

在正常的世界裡，喬爾跟艾莉才是壞人

喬爾的配音員：

誰也沒想到會是這樣的劇情

跟一期說明的主角形象不太一樣

原本以為是很厲害，還會開無雙，像夏亞一樣的角色

結果卻死了(笑)

…等等，夏亞是誰？

第三作 一定係 ellie 又諗返以前啲野 再去報仇

當年一條友去出面幫Joel搵藥啵

動物朋友2

仲想有第三集？

仲想有第三集嘅話應該係Ellie收養咗個黑人細路跟住比人尋仇用棒球棍插入個閪度死，然後玩家扮演個黑人細路同個兇手互毆到最後恍然大悟放棄復仇退隱江湖

Neil Druckmann我屌你老母

東鐵血西 joel abby

鐵血起碼夾死左智障公 殺左咁多人去到最後又話唔想報仇真係鐵血都不如

如果是一流的生還者都可以輕鬆的躲開高爾夫球杆

鐵血對我嚟講係弱智低未至於嘔心
tlou2就真係嘔心啦

咪比人捉左

呢個三流生還者

一流生還者都已經俾你寫到變弱智同斷腳
仲可以點避

The last of fk 吐

好彩唔係出喺PS5打頭陣

突然間醒起HBO 同 NAUGHTY DOG 要合作拍TLOU電視劇

大鑊, 實死硬

未夠 個黑人細路一定要係gay
最後原諒左abby
再同彈出彈入既trans gender 變返男人既abby 扑野

dllm naughty dog

任鳩佢講姐

乜鳩一流三流全撚部都係吹出黎

你話一流咪一流 九流咪九流囉

問題係玩家根本感受唔到

所以佢特登補多句

因為上一作既敵人太弱

你講撚哂啦 至少我玩個陣根本唔覺得敵人弱

即係咩 今集一流生環者個撚個都呂布黎？

以一敵百？

食設定就食定啦 屌你老母仲要兜

其實個段野係用鐵血s2 篇火上加油既staff 訪問改出黎

買唔落手
上youtube睇下劇情算

扑野唔係必須都特登做出黎比大家睇

根本Joel已經有好高超嘅生存技巧 不過我覺得劇情裡面Joel無諗過啱啱救嘅人會突然用槍射佢 Abby條死八婆仲要一開波扮無嘢一路引導Joel去佢哋個竇 雙拳難敵四手更何況Joel畀散彈槍轟碎咗一隻腳 如果咁都無事 我諗Joel係超人嚟 不過編劇個解釋先係真戇鳩 講咩一流三流 一流嘅人面對呢個情況都可以無事？

各方面都太嘔心..

真係一撚樣

玩完第一部
同Joel 艾莉建立感情

第二部同我講 Joel 係恐怖分子
搞事 累事 必須死

我屌，我當堂覺得玩第一部 好撚荒唐胡鬧

根本多鳩餘 望住個肌肉變性人喺度un下un下 要h scenes去玩h game唔好

仲叫人唔好信劇透 , 屌你老母 , 垃圾

其實係第一集 痴漢大衛講嘅嘢都好啱 呢個唔係你嘅錯 係為生存而殺 末世仲講咩恐唔恐怖份子

我第一次覺得一隻Game係有需要劇透俾全世界聽佢有冇垃圾
仲要傳媒評價高撚到咁離譜既情況下

呢d係仆街
水人買

Agger

亞洲細路救左abby=abby死都要保佢

Joel救左abby=打golf

屌佢老母咩邏輯垃圾編劇

想放game了
唔撚想玩落去

做乜鳩真心？

當時未leak

搞到咁，其實仲有無可能會拍

邊諗到續集會咁撚樣

Game 黎講，就算劇情九流，都仲話有遊戲設計，
玩樂程度可以support 下
拍電視劇喎，咁撚樣劇情點拍都死啦

拍晒第一集內容 就當完算吧啦
最好分幾季出

一流駕駛員可以避開破滅魔劍

如果係艾利比人屌我即買

又黑人又變性人又gay
政治十分正確

白人係人，黑人係人，亞洲人就唔係人

轉過撚頭就比人爆頭死

我屌你老母臭閪joel單拖殺入火蠅順利救人
你話joel戰力唔高?屌你老母

未夠 要變性人同性戀黑人穆斯林先夠正確

亞洲人走唔入政治圈子

屌你

我己經一掌打暴左個moon鳥

睇黎呢隻Game MC用家評分同媒體評分又會變兩極

破滅球杆

好簡單
媒體收錢含撚囉

200蚊收

巴打買左？定睇都咁嬲？

一面係收錢 一面係比錢
如果我唔洗比錢有得玩 我都極端好評

連三流機師都唔知就入嚟鐵血post
Jm9

而家搞到全世界立立亂就係亞洲人

我勸你打爛隻碟佢

如果joel係黑人就唔洗死

我諗有嘅話啲腐女會拉高返個分

我入黎係屌last of us
Sor

又俾果班死忠連登仔燈死左